覺唔覺得啲人扮基去埋女仔堆好乞人憎？

唔好話我葡萄人地 但我睇到都覺得好撚煩
屌你老母係仔都知佢係直嘅
之後啲女人個個放下戒心同佢玩
挨身攬頭攬頸好基本
仲要日日po啲story 係同啲女做淫野
又話招男友又話淫底 仲要係好撚多條仔都係咁
你做埋啲女人動作同埋把聲高八度
自己唔覺得核突嘅咩？
我想講你地好撚假 好撚煩

睇過MAD TV有集係男人扮LES

未睇過 邊到有得睇

有一個扮基嘅人偷偷留下負評

可能人地撳錯呢

利申 正評

留下咗一個污點

試得個扮基既最後俾人通左菊花

試得個扮基即係咩?

識*

識

變咗真基？

果時條扮基成日痴埋女仔堆
其中一個女仔（下稱女神）出左pool
個扮基就日日單單打打想拆散佢地
女神個男朋友嬲嬲地就搵我諗左條橋
於是我就叫佢地落基吧玩
但係唔好話俾個扮基知
咁結果個扮基既就俾人通左菊花

善惡到頭終有報